求高手 ig登入長期loading 係咪比佢block左？

長期停左係度，打name pw會發生錯誤，不過都慣左，之後用開link fb login一向冇問題，但琴日突然就搞成咁，重down重新開機都試過

求高手指教

推啊